點解EVA唔用朗基奴斯之槍秒殺使徒!?

明明有神器都唔撚用

點解D使徒要1個1個出?

重睇

點解你發埋d廢文

懶型

痴線 咁都問得出